
Я мусор, персонаж очень важный,Руки – чтоб держать дубинку, голова — чтобы носить фуражку.Во избежанье нанесения телесных тяжких,Меня бояться надо. Что, ещё не страшно?А что ты скажешь, когда через решётку фаршемЯ пропущу твою тушу и по стене потом размажу?Найду в кармане ganja или чего похуже даже -Мы тут как раз дилера ищем, лидера по продажам.Не ты ли это, прохожий в прикиде молодёжном?Похожа вроде рожа. Стоп, гражданин хороший!Документы ваши можно? Нет с собой? А где ж они?!Раз так, то вы до выясненья личности задержаны.Я зачитаю вам ваши права, минуту внимания:У вас есть право хранить молчание при задержании.Помните — всё сказанное вами можетНами быть использовано против вас в отделе позже!
Гражданин, стоп-стоп; по карманам — хлоп-хлоп;По почкам — стук-стук, и кури бамбук, друг! 
В классе я был самым тупорылым дебилом,Одноклассники меня не любили, и поэтому свалил я:После девятого в школу милиции пошёл.Там мне было будто бы рыбе в воде хорошо.Из меня сделали настоящего мужчину:Дали дубину из резины и волыну с полным магазином.Зимой и летом одним цветом — мы люди в сером,По борьбе с преступностью принимаем меры:«Лицом к стене!» — И хоть ты на шпагат сядь,Ноги всё равно надо шире раздвигать, блядь!Что может быть хуже скинов и бычья?Говно — вопрос: я, только я, и ещё раз я!!!
Гражданин, стоп-стоп; по карманам — хлоп-хлоп;По почкам — стук-стук, и кури бамбук, друг!
